屈福特 對 車路士

希望不要柒下去

emerson
btw大家記得不推文

美隊開始坐穩

有link嗎？

安應有今季之後就比大袋正選

撚仔：牙朗你抖下先

自仲以為而家

起機啦

神秘力量

兩個中場真係場場踢

求link

kante 幾時好返?

2年前幫水晶宮起機今日幫屈福特

生性贏左就拉開第5名6分

歐聯出得

半力都贏啦屈福特

幫人起機

2.5b!!

到底會係華錫死先定佐仔頂唔順先

後備既中場得嬌魔

班友未打都已經係攰樣

睇黎我地反撚反美今晚應該大勝

撚狗條廢柴終於要比人屌

睇唔到輸既可能

Poppy flower

突然覺得美隊有少少似女人達

明明場場都比人屌

any link?

Footybite

直播車（大陸網）

杜莫尼

條條link都load空氣

佐仔今場好洗牌

tam

譚仔！！！

咁快 Abraham

譚

佐狗勁撚到

勁到

愛左

輕鬆到

now player 又死
屌！

國米炸

J5

佐assist

邊話譚見底

左仔好波

佐狗個直線

譚仔埋身幾冷靜

佐派路

終於有人識入佐啲助攻

Hd web link

佐終於assist

譚狗

中場大師助攻

嘩

痴線 呢下成個迪布尼咁

舒服仔大爆發

法比狗式助攻

Jortam

佐仔

牙佐勁到

Joe tam

靚撚到

佐仔手術式直線

佐

佐囝

靚傳

嘩屌佐真奴終於有個好清脆嘅助攻

上次嗰球其實都唔係好關佢事 佢都係輕輕橫傳一腳
呢球真係交得靚

法比feel

大家善用不推文回覆

左仔舒服到

邊個話咗無through ball

now player fuck u

佐bb

有法比既影子

左

Who needs Harry Kane when we have Tammy

好似兩條都1080

不過會delay 少少
但順

佐呢球
唔知以為派路

不反佐了…

佐仔勁撚到

T9挑得幾靚

左狗好勁

佐仔 球波出得好舒服

舒服到

佐仔成個法比咁

大家記住用不推文

佐狗今季踢到成個強化版法比咁

我佐終於刷到助攻

沙利 多謝你

呢下有料

不過講真法比加斯呢啲幾乎場場都有
佐真奴就真係突然靈光一閃

Jed

左仔

左又tackle

左仔又攔截到

佐回防，有攻有守

佐點解連出腳都咁撚勁

好好j

JJJJJ

左仔食咗藥

佐狗

嘩一開機就見到佐球傳波

如果我地前面係dc
上季佐仔都傳到法比d直線

兩個字：舒服

原來係沙狗唔識用左狗

成日睇睇下都斷…

屌佐呢球堅KDB feel

點解左今年會勁左咁撚多

多謝沙利帶佐仔過嚟

係舒服佐勁左
定係前鋒勁左呢？

最終冇比人敗家

Azp斬波幾時過到頭

佐啲through ball舒服到

明顯係達太撚廢

又冇柏度

查洛巴

射門差好多
不過慢慢黎啦

梗係前鋒勁左

殺龍霸狼到

當冇咗個契爺限死佢位置時就已經注定佐要發熱發光

師兄弟

佢不嬲有呢啲手術刀嘅
係成日接應嗰個大嘥啫

又炸?

佢呢球唔舒服 好撚毒辣

佐毒辣

踢撚死人咩

新派路

達仔仆係到
豬腦射唔入
斜恩追唔到

旁述都勁讚佐仔

呢家擔心中堅😂

咁我諗現役都無咩人比得上法比d long pass

而家最廢真係右閘

咁迫法下半場仲有冇力

個波啱啱好傳到係後衛同個龍中間滴
搞到個龍唔知去唔去好

我覺得係中堅

唔好搞笑

反佐終於收皮

講緊球助攻姐 完全係kdb嗰種No look一腳出

Agree

今晚反cup之夜
仆街了

安仔

柒頭安

Kepa 件衫隻色幾好睇

安

係唔係下半場都自爆
緊係一開波獅子撲兔
入返兩三球end game

叫左仔教下其他人斬波ok?

今日安真係要俾心機

安睇得好準

反安可以上水了

安dook波

笑撚死人 安囝真係..

我安係要屌下先發威

一直支持佐

安仔呢腳想點

見到殺龍霸有d可惜

安仔驚大家悶搞下笑

君子 見人傷

你睇下安出得幾靚

決定繼續反安
一想迷安 安條又開始踢返西波

殺龍霸個look老咗咁多

安：冇 我見個場咁靜咪大橫斬詼諧下咁啫

屌你，tmr撻Q

嚇死人咩

哇tml蘇馬上身

蘇狗

係杜狗

10分鐘都未夠
已經見到安大帝賣笑

艾馬臣靚擋，你個杜莫尼就玩野

兩個唔同type

杜仔

tmr…

CLS呢對中堅真係世界級

黑雙煞真係好撚廢

天神係咪傷咗

專頂空氣

雙黑

踢國家隊傷撚左 唔係邊洗場場出呢兩個炸彈

Tmr 加蘇馬
真係心臟弱少少都睇唔得.

娛樂型中堅

屌 爭少少

可惜呢球

算係咁

Foster出得快

猛狗好中意遠射

屌個龍上身

有冇咁快上身

ca頭搥

azp拍個波入去啦

屌你賓科士打

後防黑雙煞對kepa嘅威脅
仲勁過埃及文明

美隊頭鎚咁勁

車以攻代守好過玩突擊啦

ca頭搥王

對面龍又上身

美隊個頭咁勁球球fing到遠柱

美隊個頭都唔錯

科士打兩下

美隊咁好頂

對面個龍又上身

即刻令人諗起達仔

個龍上身

上身呀屌

Corner頂到波

KEPA係後邊打BINO都得啦

打親車 d人就上身

好勤力

快啲入第二粒

美狗又話自己上場只係佢生涯第二球頭槌入波

啋過你呀

撚仔接班人緊係要後上射波

美國狗又要儲氣

咁咪好囉
近呢幾年都冇一個會遠射

前首席球探之前唔係話佢新kdb咩

華石d掃蕩好正

見到班frontline咁積極回防

華碩d 剷真係

差d

華錫：等我補位先

譚仔回防好痴線
同你跑到返後場

高狗

龍上身
不死人
卻蘇馬
車仔對家三神器

美隊個轉身

AZp D CROSSING 真係廢撚到

想快d贏多2-3粒
比中場抖下

場場出，fifa都冇氣啦

Iverson

蘇馬hold到波仲傳翻出去

Zouma 掂親波都會出事

MM d角球靚撚過呢3年d永遠過唔到1st man嘅西波

安其實射得

睇完痢再睇佢真係想死

Azp個樣好頹

出地波又唔夠力 斬又斬唔起

不推文, 繼續不推文

kepa 嚇死

想死左好多年都慣啦 以前班人話azp打左閘浪費左佢進攻能力

安傳炸彈

安個下彈係咩事
連球評都笑左

安今場迷失

當年傳中之鬼

安同MM創造力都係欠奉

安又未訓醒？

又借d意屌安仔

牙達啲傳波

踢主攻更加特顯azp既廢

安儲緊氣

Azp做乜勁

Azp

天神傷左？

邊年同人地taa比屎一樣

安完全冇腳好波

安俾佢俾得太大力
（反安）

Azp都唔係好掂 幾時重組條右路
A28+W10就嘔血

殺龍霸護波真係幾好

CLS 安

咪得 k角位45度斬入去個招

今日條友路癱癱地

邊個係殺龍霸

有安 佢踢到坐輪椅踢咁
好難唔癱

查路巴

撐唔到落去啦 安

對面

azp+安嘅右路

14號

咁佢不嬲攻弱守強
但而家老左連守都唔係最Top 咪顯得佢好廢

傳炸彈

條防線好恐怖

佢守得最勁係咪比摩調左去踢左閘果陣

牙達真係古典後衛黎，只守不攻就得

安做咩事

安又笑料

安今日表現詼諧咗

以前班人吹奏佢進攻勁呀麻 又話摩佬放佢左閘摧毀佢助攻能力

反安又贏

傳波傳得幾靚

老老豆豆 azp而家仲有咩用 攻又黑洞 守對住快啲既翼又比人撚狗

條右路真係 賴尿傳中+賴尿射波

安依一Q篤得盡呀

安仔呢下軟射好精彩

仲有醫院波

安已經傳左3-4腳醫院波

安好似無氣

安滴尿射球⋯⋯

傳中多唔代表佢攻擊力高

半場換袋狗啦

安轉型桌球會唔會好成功

踢左30分鐘

安未食飯

摩二果期我睇佢只係覺得佢守得好穩，助攻嘅話癲峰牙朗仲好啦

美隊

安今日食左屎

Ca去右邊

收皮啦安
好撚廢啊

CA都隱撚左

三後衛嗰陣打右中堅

如果蘇馬企埋右中堅真係右路三廢

RJ上場幾好

儲緊氣
成場踢到垃圾咁 到完場前就會入波
然後反安黨又輸

見到咁多反安不斷登
就知球皇安就入波

安仔最後咪又係會負碌入波收你班反安皮

球證

兩隻翼都靜，一係搞笑

旺角鐵通佬係咩事？

譚一要波，美國仔即刻放畀佢

正
省球證

Ban 9 球證

應該會見到rj

安又阻住哂

安咪撚阻住啦 屌

安真係俾d心機啦屌

今日反安黨可以出黎啦

咩角球戰術

好心安咪阻住青訓風暴啦

巴打你個名

開角球傳返比kepa係咩玩法

下次見到艾堅信 唔該好似頭先咁大大力省落去

人地半場去翻自己半場

tomori開始膠

屌安醒目啦

理性迷安 要反就反

頭先已經膠左幾獲啦

Ca啲傳波都幾毒

今日mom係tmr定安？

杜莫尼又當自己阿達維特？

同ca換左位

佢第一年黎肥賓比佢打右閘
果時佢傳中ok
係要同taa呢d進攻形比當然冇得比

安啦
好難做到佢咁每下都咁垃圾

完全唔明開短角有乜撚野用

佢干地果時就成日出45度

安又使乜撚呀

Taa打翼都得啦 傳中咁勁又唔慢

等多陣就會係蘇馬

岩岩又俾失左

變咗sorryball瘋狂回後

安訓醒未

中堅好得人驚

安同tmr真係叮噹馬頭

打咗頭十幾分鐘好波，之後大家唔知做乜

Willian快撚啲lan啦
格格不入

上訴結果幾時出我要ake

TMR 遲早輸12M

當年係伊雲奴域廢咪顯得佢勁囉

杜仔係咪要同阿朗搭至得 係咁派膠

反安又勝一仗

差d俾人攪掂

西波

Antonio~Antonio~Antonio Antonio Antonio~~~

Jorginho~Jorginho~Jorginho Jorginho Jorginho~~~

睇安仔傳波有時會懷疑佢智力正唔正常

安今日正常俾波都做唔到喎

迪路菲奧開始爆鳩我地喇

安仔真係痴撚線
每一下決定都可以咁撚差

個波勁到 迪路飛奧

爆佢 迪路菲奧

平平地買爆佢頂安算啦

平安鐘就爆

真

打老虎

入完波後西撚到

平安鐘

雙黑中堅好恐怖

咁都無牌

I2係最後果年唔得啫 fit果陣好撚勁

主要條右路真係好廢 人地守一邊都夠

無人逼佢
禁區內任人射

可唔可以換哂中堅同右閘佢就爆心

兩隻無腦中堅遲早爆

尾2季都差 只係入得多波先冇比人屌

安真係弱智

所以咪話當年

Azp同W10廢撚到

牙達

AZP

Azp同安鬥失

球證無帶牌落場?

2個都變左廢老

又中楣

屌 又中

中楣

中眉

屌，MM中眉

Mount

中撚左幾多次呀

神龍上身。。。屌

林8

屌你MM勁到

無運到

安我真係屌你老母

Foster收手啦

賓科上身

曼治

azp傳失夠未

Mm遠射

azp係咪臥底？

華石d掃蕩好好J

我地同條柱有仇？

Azp真係enough is enough

又冇運

屌AZP食咗屎？

射到彭一聲

安躝未

解散右路 刻不容緩

猛

安係咪無氣

牙猛虎衝力射球

準備續約兩年

邊個話中堅最廢 azp 比野你睇

安插緊喉了

企左喺度 似係冇氣

成個林伯特咁呢球

又中眉

安廢到

咁都唔入真係痴線

一陣中堅又俾啲嘢你睇

Mm

呢場實在分唔到邊個最廢

是日MOM ：

Azp
安
TMR

azp goodbye and thank you

達狗柒夠未

叉哂腰 無氣就比odoi踢啦

成條後防重組,成立獨立調查委員會都無用

安 生波變死波

點解青訓可以咁撚正。。。。

mm 好敢射，初生之犢

mount腳頭好重下

撚仔射衝力會再大d

猛仔練兩季可否變鐵人

成日覺得MM好憎ca

屌 似劇本

對面龍上身
久攻不入
雙黑派膠
比人cup..

AZP回緊塘

隊隊龍打轟都上撚哂身

佢兩個D默契差咁D

美臣蒙特上位真係快撚到

車仔件衫係咪冇花

ching無睇波幾耐，回左兩年啦

Asus比mount仲好啦

RJ可唔可以換下髮型

你地有冇拿左CA個盾

今場會唔會見到rj

好撚樣衰 乜taste

當年好鍾意睇佢，唔忍心睇住佢收皮

要不是佐仔 垃圾車早就收皮了

第一契仔
差在未叫mason lampard

個樣其實唔差

華錫

又黎呀

咁都係得一球

其實佢算係咁啦
比多d機會佢落場先養得起

安咁垃圾咪又係仲出 仲契啦

APZ慘不忍睹

azp真係好差

Reece James —> Azpilicueta

Callum Hudson Odoi —> Willian

反而覺得相反
本身個樣已經唔靚 仲整色整水反而搞到仲衰左

MM明顯唔係好識比直線

佢視野麻麻

迪路菲奧都幾大威脅下 有幾下俾佢一推就推到大位寫波

安廢到 生波帶到變死波

場場出佢贏波 我又唔介意佢踢鬼垃圾

究竟踢緊乜撚野 好撚亂

黑子

tammy
Tomori 入世界波勁左幾場後宜家開始zouma化

老實講azp表現真係唔似踢到強隊

佢帶都唔帶

拎到一係9彈，一係停兩秒 望一望 回傳又唔走位

睇個佢幾場 d射波成日都斜出差d

要考慮下邊個帶著佢踢

其實譚除咗入嗰球之外 其餘時間都係唔知做緊乜鳩

泰利幾時番黎做助教

周中對獌 安踢左幾多分鐘

咪就係呢少少嘢，搞到吹就吹得大，但結果得英超中下游先簽佢囉

佢唔識背龍做波

佢真係純執雞 同射波
Poacher黎

其餘時間喺度屌隊友

出佢都正路嘅
如果係Ross Lampard就真係痴撚線

今季最驚喜
反而係ca唔知點解明明係快馬
黎到我轟反而打到成個playmaker咁

但真係成日隱形

未至於Poacher, 射手格
似西瓜恩華Dee果類

傷左咋

Ca打中 好過打邊
今場迫搶好勁

其實我覺得佢喺多蒙特都係半翼半攻中嗰種角色
即係以前米希達利恩個角色

樣樣有d

袋換安啦

巴克利真係睇到炆 係真係會炆

唔識做支點都幾慘 要練下

係咪鶳緊

安, MM同CA 得CA一個識得做波
長遠來講一係MM要練好個創造力, 一係攻中位要買人

估唔到CA咁頂得
頭先球頭搥同埋幾下二傳都頂到
幾好

成日kill唔到game

有冇人知切幾時歸隊

Havertz

CHO出CHO plz

佐 carry成班垃圾

頭先有個角球爭少少頂入

換走安 比佢訓係到插喉喇 跑都跑唔郁

下面嗰句完全認同

反美半場大勝

華碩真係好撚勁，好抵屌

kai仔

近朱者赤 近墨者黑

小蘇馬

華碩的逼搶攔截 佐仔的視野交波 MM的遠射能力
可以三為一體就好

佢依類後面支援好一季可以轟好多球
以前沙皮狗都唔識做波做G點架
係之前2季前面屎, 世三做射手先要個G點前鋒姐

你去邊到搵一個有齊呢三樣野嘅人
十億都買唔到

迪布尼

Modric?

仆街摩佬

MM個遠射要比d華碩
華碩個逼搶攔截要比d佐仔
佐仔個視野要比d MM

之前魔笛囉

其實佢防守唔差

又係既 不過有就最好啦 ff下變成巴哥咁

原來會俾牌

MM個顏值其實好高

開心仔

屌 救命鐘

睇死林伯應該俾人追番先肯換人

zouma終於做到野

又到Emerson

嗱嗱嗱 對面未施壓就開始自爆喇

好靚仔

靠佢吸女fans

當年托子黎都多左好多女fans

呢家陣中靚仔既真係冇邊個

差d爆

蘇馬

佢、佐都靚仔，美隊就型

後防個個都係炸彈人 齊上齊爆

屈仔fan表示

可否俾車仔大炒

然後換左呢件壽頭教練

屌你老母安
傳十球有十球人地接唔到

蒙特左右腳都抽得

安突然俾個好波

Foster

又係Ben foster

Foster有無咁撚勁呀

安翻黎啦

今日成條後防線係到鬥廢

對面龍想點

猛今日ok啵腳腳七注

根本唔應該炒Gracia

冇啦冇啦 上曬身

又救到

撲到ddg咁

屌你老母
打熱狗派膠
打車上身
食撚屎啦

上完身未

有無人覺得美隊跑步動作有少少「那型」
本身個樣無問題

佐成日覺得有d猥瑣feel

美國仔大隻d應該ok

上哂身 痴撚線

Kepa同豬蛇 其實Emerson 都幾靚仔

Kepa都係靚仔

係呀

新呢件柒頭

係無撚進步過

成班人仲廢過之前

點解次次對面龍都會上身

拉西有力度

成日打車就上身

MM

隊隊打我地都上哂身 屌你咩

係咪d英人好憎垃圾車

射好d 好唔好

屈仔唔俾人炒到仆街唔知錯

豬蛇係靚仔 可惜應該最後一季

明明應該起碼三四球痴撚線

猛啲射術真係有潛力上到林伯level

你地個龍上身wo Ching

安蛇不如出場抖抖啦

佐係意大利佬味，不過冇馬治斯奧果堆咁靚仔
美隊係乖仔型

今場係咪無球証

上場先派完膠

柒頭安下下想轉身比人捉曬路

已經射得好好

E33成日都就住就住

查路巴真係好j

靈氣黎
對親車 d龍就上身

睇replay zouma真係擋得靚

gray 呢d 廢柴可唔可以release

真係垃圾黎

搵馬治斯奧比既話無人係靚仔啦

查路巴又咁勁
原來車青訓做得咁好

鎖技

佐仔係巴西佬, 點都冇意粉隻型

一直係後備唔撚出

情願出聰明仔都唔出佢

轟得kepa 豬蛇 猛 係型仔

一陣大袋換CA睇黎

ca好似無氣

美隊！！！！

CA!!!

Pulisic!!!!!!

CA

pulisic bb

唔知仲換唔換

Cap

燈左 ca入波了

終於入多球

美隊百屌成材

反美又豬

美

你地到底快我幾多

我未睇到入

安仔策劃

譚仔1A1G

反安又輸

GOALLLLLLL

USA! USA!

咸仔一傳一射

安又做到野

掂啊呢鋪

譚仔好撚勁

鈣

屌 劇透

呢球美隊走位好撚靚

識走位呀

反美撚

CAAA

1億都買

CA終於爆到foster套甲

撚仔開心到

撚仔嘅半場更衣室功力真係好勁

破咗賓科士打道氣
炒佢老尾

Ching好勁

Tam 1g1a 安

屈仔後防係裝飾品黎

大炒阿要

美軍又來了
Sir this way

撐CA撐得啱

黑世三

sir this way

快手入多幾粒

希望美隊keep住個勢攞多d信心
feel到佢一冇信心就會踢到一pat屎

2場英超入4球

火清

安岩岩迷完又

美國精神就係USA！

屌你韋利安 曬撚哂

入多幾粒

然後炒9白鬍子

屌你，又擋到

Foster痴撚線

賓狗

屌你老母黑哨

屌你老母DDG咩

對面後防廢到

球證死全家

Foster 都幾撚癲

反安仲有咩好講

佐+高 真心勁到仆街

TAM CA

唔係點解排榜尾

入多一兩球，保埋CS ok?

科士打係咪打咗針

Foster打呢d細隊其實幾哂

安拉哂車咁做乜春

換人未呀撚伯
韋利安包鹽水無哂喇就黎

又救

癡撚線

仲係危險，靠安了

最後十分鐘一定失

呢下用腳 好似ddg

救完未

弱隊出強龍

車仔炒多幾粒啦

場場咁射法變神龍

科士打勁撚到

整多兩個青訓落黎睇下喇快d

如果屈仔降班 應該大把球隊想要賓科士打

下季降班應該走啦
唔信無英超隊要

佢以前就係神經刀

多神救 多派膠

華石shooting =0

華碩真係要跟mm學射波

中龍算啦

有shooting仲踢車路士？

高狗啲射術真係垃圾級

換嬌魔未

屈仔降班

應該有人想買

德皇
杜哥尼

其他無人要

華錫練下腳頭啦

上次入波好似係2年前

比人接實

過嚟打後備

其實呢幾年穩定左 踢獌又唔見咁勁

當年既Butland....

你地覺得高華定佐重要啲
兩個都好勁

唔好呱，80先啦

爆佢呢

窩利都比人接實 好侮辱

下季跟成篤屎落埋英甲罷啦

其實佢視野都未夠好
但防守同護波好撚勁
想睇佢係撚仔套form下夾簡迪會點

簡迪搶波截波比華石帶，之後比佐仔發版

好大聲 佐真奴

簡狗真係躝得
死落後備

緊係佐 佢個位無其他人踢到

both, but 鐘意佐多啲

牙譚

Jorginho Jorginho Jorginho ~

tam差d

射定比架

屈仔成隊大半都夠料係英超中下游打正選

成隊都躝得 唔出摩西

高狗啲射門

算啦，唔好咁大期望

等多陣先 記住錫菲聯既教訓

who

1月唔收番moses 撚狗好躝

滴露

蘇馬d跑姿好撚柒

華錫果招係魔幻射球黎 唔知佢想點

撚仔幾時先教下華碩射波

德皇咪講左

但佢好似無晒態

高華啲盤扭帶生個波都好重要

高狗遠射差少少變助攻

即撚樣譚仔都即時有反應已經好好

如果係沙皮狗應該入咗+科士打重傷

點解叫德皇 第一次聽

唔知佢=德皇

世界傳

安狗

遠射變助攻

我都以為大斜線黎

好正

利伸一直迷佐

高狗射親波就腎虧

出返愛美神真係好好多

笑撚左

一般前鋒可能縮咗縮先，反應過嚟時已經出咗界

角色上應該係佐 + 高/簡 (掃蕩B2B) + MM/高 (攻中, 視乎要遠射定傳球)

換人未
一陣又扯蝦

唔識踢波，但見佢每次起腳都弓起條腰好礙眼

Kante真係收得皮

波牛

殺龍霸

終於出左時間停頓

應該係簡+佐+華啦
之後ca可能會多d切入去做波

美隊勤力到

有冇人覺得emerson踢得好 守左好多球 終於唔使睇朗呢條垃圾

mm傳直線好差

明明係一線中場
但踢左差唔多年半都未入到波都幾神奇

最勁應該係咁
但仲有契仔mount

唔洗問干提復出
一定你out走華錫

MM過少少力水比華錫好嘛？

譚仔幾時先入到第二粒 下下都差少少咁

力度同射波一樣咁勁

原來迪路菲奧今年先25歲 細細個就聽佢個名

美隊好勤力

譚仔其實幾熱血 頭先個球高狗比(射)到咁都dum地怪自已差少少
你諗下如果係安已經黑面+回頭屌隊友

唔知

上網睇佢好早俾人叫德皇

食屎狗球證

有好有唔好，tmr 見隔離唔係朗就鬆懈左

死人光頭狗球證仆街死全家啦屌你老母

華石練下射波咪唔會

意識好一般, 剛才有人傳佢前面佢load左一秒先識上前

mm d直線
港超級

個臭撚占士係未都跌就foul
我地俾人點foul都冇

咁樣比波點打攻中

雖然似係插，但又冇牌想點

成隊屈仔我最鐘意派雷拉

但應該踢唔番起個態了

最近都好差

當佢自己仆街掛

條中後場唔洗逗住牙朗，打得放左

撚狗應該會換rj 大袋狗同亞衣

佐仔同高仔
撚晒成個中場

出cho睇下啦

換安未

佐：94%傳球成功率

仲未換人

Azp今日好撚廢
不如換佢走啦

出嬌魔俾佐高是旦一個抖啦

佢不嬲似輔鋒 周圍走位同後上射波

又係換衣 換odoi

猜波猜到禁區頂

牙高

佐同猛係禁區頂互傳
其實佐個位射得

高好勁

有冇人想睇到華錫入波

華石咁撚勁

Asus勁到

我，好想

ASUS

屈仔其他人除左德皇仲有

白頭佬好廢
聰明仔傷左
癲尼仔傷左
格雷垃圾
杜哥尼一般
後防除左kabasele, 其他不要也罷

asus cls

滴尿射球

華世三三

佢入波應該係要扭埋個龍先入到

高呢d咪中場囉
睇下波牛

猜得幾好

識唔識換人

仲唔換人

Tap in

插喉未高仔

Azp傳失幾球？
明明唔使急都要急急one touch傳走

屌幾時換人

2個不射男好好笑

笑左 sad but true

Asus

撚仔，你估個撚個好似係咁鐵打嘅咩

華石進步幾明顯

屌你林伯換人未

撚伯又儲印花 唔使踢歐聯呀

KOVACIC CLS.....

個post 變1001都未換人

你地係屌爆林伯之際

屈仔已經換晒3個了

搵場贏緊3/4粒俾個12m佢射

對面換兩件 車都仲係0換

換安/ca 同中場啦

佐冇撚力啦

是但啦

希望佢射波都會有進步

世三走左佢咪多波舞

華石應該跟kepa練射門

屌咩係禁區咁樣玩

玩到咁大

班友做乜小禁區短傳

猜到走火入魔

尻猜上癮咁

高仔含完未

以為自己鏝？

玩啦玩啦玩出火喇

撚狗肯換人未

仲唔換人 踢到插喉？

插插地
雖然中

Cls, 搞到好似叫雞破處咁

佐狗躝啦diu

玩控瑪玩出火

真係玩到走火

上季季尾asus係咪同車做戲
踢得柒d得皇馬放

換人未

兩條友傳上癮

藝高人膽大

12m

罰撚硬啦我車

講真動作唔大

var

佐仔好似扯哂蝦咁
換啦

高狗玩到咁

上季記得好似單刀都炒

佐：喂玩咁大

慢左下先跌 咁都比？

熱狗仲肉酸冇事
打屈

成班弱智仔又失波

Pen

玩到走火入魔

屌12m

var is a joke

on9 仲行左步先跌

玩乜撚波呀

咁撚樣12碼真係

屌你老母主場雞到

Kepa:我屌你咩

屌你老母
甸恩
自殺啦

on99係禁區咁玩

玩出火 屌

個球評都話no way is a penalty

屌玩波玩出禍

佐心諗： 你班仆街有迫害我

係咪on9

Kepa：屌你佐仔

CS又要凍過水

屌你老母

佐依家信心過剩

癲恩var ref 好似

射唔到先跌都12碼

on9 玩波

平安鐘劇本又黎

真係玩大左 一早要清啦

E33個下又唔撚睇

屌 大腳清就冇事啦on99

視像裁判:甸恩

幫迪路菲奧起機

on99 咁樣幫屈仔起機

屌 佐狗

好on9咁樣12碼

玩波玩出禍

Kepa心諗又玩鳩我

咁樣失一球 屌

1:2 準備hi野了

屌你老母甸恩

領先一球很危險

on9㗎成班 控你老母咩

屌你老母 熱狗癲恩

On 柒9 一早應該清喇

屌老味玩波

唔關事
屈上幾場打熱
熱明顯卡跌人冇pk
針我車者
英足狗全部死全家

旁述講到一定冇機會係12M咁

臨尾十分鐘救心

又平安鐘

勁無謂，頂

肯睇電視未架班冚家剷

甸恩var

玩多佐

華石同左仔吹奏左成場，衰收尾，屌

高狗 係咁玩波

其實唔應該畀12M

仲有十零分鐘平安鐘

屌嬲

出界都有12m 真心on9

正常冇
屈車者
甸恩死全家

垃圾左

換Azp未

on9

屌 commentator係咁話你睇多一百萬年都唔會係12碼㗎啦，快啲開波

笑死

E33個球又唔撚睇？

熱狗既話肯撚定無事

甸恩

有var好難唔吹

幾撚時換人吖大佬

屈仔fan 表示

咁都有波入

真係黑哨

唔係禁區

似撚足上季利個龍係後場扭 跟住又柒撚左

救心時間

咁都12碼

同佐仔一齊後場禁區玩 on99

好明顯penalty 啦點會冇玩多左就真

個波都出硬界
咁都12

屌柒玩波果兩條撚樣未

佐狗好撚廢

十二碼根本自己攞嚟衰

仆街遲早俾人追和

又點樣明顯啊

熱狗依隊近幾年仲黑過獌
上場黑了屈兩球

旁述直情話The game has gone

換人啦仆街，班人攰到乜咁

死都唔換安

車仔 gel 實

終於換

難得講波佬都咁against個決定
VAR根本就係黑哨新花式

Var 根本係憑感覺 選擇性執法

Kick腳都冇？kick果下個波都未出界，唔kick都追到啦

踢完佢仲㧺到步 仲比12m

Kepa:屌我個cs

跌緊先kick到

乜撚嘢吖換美隊

屌你老母甸右

最on9係主球證唔洗睇

好明顯

換安啦屌

咁樣叫kick? 佢大大力踏到步添喎

放心啦2:1完

袋狗

咁都唔換安 屌

今年英超冇得由球證判斷hi到下走雞
睇得VAR確認掂到就12碼

撚狗正一食古不化 死都唔撚換柒頭安 屌你老母

咁大聲var

其實anthony taylor都好唔撚想比12m... 仆街甸恩

Dawson中波反而吹

成場球迷 VAR! Var! 紅啦屌

Var根本叫人插水

踢到但係冇即時跌
係佢知比人踢到先跌喎

頂，爆佢知自己追唔切波先跌

其實踢唔踢到佢個波都係推出界

其實屈個表現都鳩鳩地，車唔好再幫人起機就得

掂下隻腳都唔得 返屋企打飛機啦

係我都插啦 車仔自己攞黎

Masina茅全場

不嬲睇動作，推，kick，剷唔中波呢d走唔甩

仲踏多步 見追唔到先跌
呢個就明顯

甸恩熱狗未想拖衰車
甸恩同atkinson依兩條撚屌幾時死

咁樣落剷都唔吹？on9

由9佢啦 判都判左

唉對住屈福特都要失波

On9假如你入左又係咪唔計吹返十二碼呀